- EP2_Batalha_naval
- Esse projeto foi realizado na IDE Eclipse

O jogo Batalha naval foi construido com base em Java swing que mesmo não tendo sido finalizado possui já pronto algumas etapas, ao inicializar o jogo o usuario encontra um menu com dois botões, um iniciar jogo e outro de instruções, ambos botões levam a telas distintas, sendo o de instruções levando a uma tela onde as instruções do jogo são apresentadas e o iniciar jogo levando a uma tela para se selecionar um arquivo do tipo .txt para ser realizada a leitura das caracteristicas do mapa, assim gerando o jogo.

